# Rémi - Semaine 96 - ✊
L’internationale - Eugène Pottier
Les Anarchistes - Léo Ferré 	
La Makhnovstchina - Jacques Marchais
Sans la nommer - Georges Moustaki 	
Bella ciao - Resistenza partigiana 	
A las barricadas ! - Valeriano Orobón Fernández 
